[26] 學神唔掛學,偷雞上高速行隧道

比人捉到會點罰

打patpat

我發夢果時夢見師傅除左我個學牌叫我係公路開住70黎行

我發夢學車行龍翔道行110
師傅叫

謝天華試過，可以搵下

首年因醉駕而被定罪，獲判緩刑及停牌的無綫藝人謝天華，早前又因違反交通規例而被票控。他昨在荃灣法院承認今年初在只持有電單車的學習駕駛執照的情況下，在法例許可的時間外違規駕駛電單車，並將電單車駛上快速公路，因而被判罰款七百七十元。不過在案件排期審訊期間，謝天華已成功考取電單車駕駛執照。

好似都唔係好重wo

咁你唔洗咁擔心啦

你要有佢咁出名先得

真係淨係罰錢，無咩罰則